勇武已開花, 文宣要跟上

今日勇武已經盡左力
文宣立即去twitter, youtube解開外國人對示威者既困惑
另外我覺得依家有眾籌登報既逼切性

1. 點解要私了自衛而唔係報警處理 --> 原告變被告. 要講返7,8月原告變被告既實際例子去解釋私了既來源.
2. 明確指出私了同裝修係非常有針對性. 指出私了同裝修既對象. 再用721黎做對比強調黑衣人係唔會無差別攻擊.
3. 強調香港既rule of law已經完全淪陷. 所以香港人唔會靠rule of law去處理任何事件.
4. 詳細解釋每一單出左名既私了事件既來龍去脈. 例如元朗休班警同今日的士佬.
5. 強調好多報紙出於政治目的會抹黑示威者. 例如只報導藍絲被打既慘況但唔報原因.
6. 要講出香港人真係非常非常嬲. 亦都要講出嬲既原因 --> 政府, 執法, 司法打壓三管齊下

記住外國人係睇新聞,報紙去了解香港. 佢地唔會有香港人個種局內人既感覺. 所以每樣野都要詳細d講, 要解釋得好清楚佢地先會知真相.
另外, 外國人係好尊重rule of law. 所以一定要強調香港既rule of law已經完全失去公信力所以冇人會靠佢去解決問題

勇武已經開花, 文宣亦要跟上開花
有時間睇連登互屌post不如用個d時間去實質做d野幫場運動
全世界一齊撐落去
每個人都係自己專長上開花香港就離贏不遠了

幫手推